12年《六七暴動左派宣傳策略》論文 港大校內內聯網離奇消失

作者：Vanished Archives 消失的檔案

葉啟燿2012年提交之畢業論文“Leftist Propaganda in the Hong Kong 1967 Riots”，中譯「#六七暴動左派宣傳策略」。離奇地在校內內聯網消失。舊生、職員及教授均未能查閱。

推

暴動派工聯會

up

Pish

有無backup呀
UP去第二度啦
搞到我都想睇

睇黎驚香港人有樣學樣
其實佢地既策略無論海外定本土戰線都岩用

等睇原文

希望攬炒巴可以入嚟睇我呢個post